老公唔記得結婚2周年約咗我…即刻嬲到搬走

今日係我哋結婚2周年，約咗佢放工之後起高級餐廳食飯，等咗成個鐘都唔見人，打電話又唔聽，等到唔耐煩自己食住先，結果成村人望住我陰陰嘴笑！！！食到完場都未見人！一返到屋企見到佢坐喺度睇緊電視！！竟然無咗件事！即刻嬲到拖gip 走人！！！！！

佢哋笑我一個人食飯。。

屌你 我一個人去旅行 去食放題我都未驚過被人笑 因為我出世到而家都係單身 你咁幸福搵到另一半唔該你就好珍惜 btw老婆 嬲一陣好了 係屋企煮定咗碗麵俾你

家家有本難念的經

半個鐘前求婚
半個鐘就兩週年
高手高手
我依d一年有365日嘅凡夫俗子唔能夠理解你依d一年得十五分鐘嘅人

老婆咁你今晚係邊訓

最醒係你

fd 屋企

巴打，吹少陣喇

死人妖你醒d

兩個死基佬去食週年飯都幾有趣

坐時光機？